想搵一套 十幾年前明珠930播過的 80年代美國 Cult片

內容大約係係有一個女主角俾人幾個男人強姦之後殺埋，有一個人搵到佢條屍番來改造成為一個殺人的報仇工具。

入面個女機械人係會勾引殺佢的人，殺人方法係係佢個肚入面度伸出一個叫"靈球"的波型碎肉器攪碎人地呢內臟。

之後會易容殺人。

有冇巴打知道叫咩名呢？

好似幾有趣咁喎

我覺得唔會係80年代?
btw 留名

大約係84 - 88年之間

外道姬

不知今夕何夕，世道紛亂，盜賊橫行。更有一種身體經過機械改造的改造人，不斷引發各種慘劇。某年某月，11名少女相約前往森林旅行，卻在途中遭遇以改造人赤龍（綾部武飾）和胡蝶（みひろ飾）為首的盜賊集團。女孩們無一倖免，慘遭蹂躪與殺害。次日，人稱天才科學家的狂樂（唐橋充飾）找到11名女孩的殘肢斷臂，並最終將她們改造復活。復活後的女孩得名“外道姬”（希志あいの飾），其體內藏有11種致命武器和女孩們強烈的複仇怨念。外道姬一心要找到赤龍和胡蝶報仇雪恨，因此掀起一陣陣充滿仇恨的血雨腥風。而心懷慈悲的老尼蓮情（片岡明日香飾）始終希望平息掉外道姬的怨念，引領她走入天堂……

女機械人

督察謝玲(青山知可子飾演)在查案時殉職，男友祖(吳大維飾演)傷心欲絕。科學家沙拉(許曉丹飾演)認為行凶者山本擁有機械的軀殼，於是暗中把謝玲改造成機械人，又派機械助手安妮(葉子楣飾演)利用美色引誘山本。謝玲雖復活，但祖苦纏令她思想混亂，令機械軀殼的戰鬥力大減……

兩套都唔係我想睇，不過有睇過港產果個。
正